Můj pokoj .
Můj pokoj se nachází v třetím patřem .
Uprostřed stojí postel , v každem rohu postele jsou dva noční stolky .
Nad postelím , na stěně je velký , krásný obraz .
Mám jedno okno , které zdobí bílé záclony .
Na okně jsou květinače .
Vedle okna se nachází psací stůl s počítačem .
Ve vedlejším pokoji mám skřínku kde mám moje věci .
V pokojíku se učím a odpočívám .
